\SetVersePairs{
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{De}{us} in médio eius, non commo\MediatioVIII{vé}[bitur;] adiavábit eam Deus ma\TerminatioVIII{ne}[ ]{di}{lú}culo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quem}[ ]{a} pode abalar? Deus está no seu \MediatioVIII{mei}[o!] Já bem antes da aurora, ele vem \TerminatioVIII{a}{ju}{dá}-la.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Ve}{ní}te, et vidéte ópera \MediatioVIII{Dó}[mini] quæ pósuit prodígia \TerminatioVIII{su}{per}[ ]{ter}ram.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Vin}{de} ver, contemplai os prodígios de \MediatioVIII{Deus} e a obra estupenda que fez no \TerminatioVIII{u}{ni}{ver}so.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Dó}{mi}nus virtútum no\MediatioVIII{bis}[cum,] refúgium nobis \TerminatioVIII{De}{us}[ ]{Ia}cob.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Co}{nos}co está o Senhor do uni\MediatioVIII{ver}[so!] O nosso refúgio é o Deus \TerminatioVIII{de}[ ]{Ja}{có}!~\Antiphona}
}